又有個大陸留學生番左香港偷走去玩

Samantha Wong

LSE Year 2
係大陸讀中學做左腥港人
各位巴絲打小心睇路

推 1/10

推 2/10

push

推 3/10

堆

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推去LSE

Cls
Push

Push

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推 建議樓豬backup哂佢啲相同資料先

幫佢推推先

德行好有問題

樓豬有冇報俾criticize hk pig

累死人架，中左仲四圍走

已報驚

黑臭雞

be afraid bitches

咩黎

2021先畢業但話自己firs class honor

支持樓主打去舉報熱線

報警啦屌

打左電話未？

未畢業呀， send 俾佢學校 通知番聲

唔會be afraid囉，想打柒隻支那雞

高分低能

推

推到坐監

問下LSE同英國仲要唔要呢隻支那賤畜

佢好想出名

有無出街相先

入隔離營啦

留返個案底唔好話RO CPA呢啲搵錢牌 就連SFC啲基本牌甚至連保險牌都唔駛諗

推！！！

未打，幫個fd po炸，唔識佢

英國係咁計

Anyway,推！
樓主backup未

Exact7ly

點解香港地咁撚多on9

推到仆街 仲要account
Integrity係邊

backup曬啦

叫個FD打, 快D, 或者問佢拎個全名(真名未必有Samantha)

去佢LinkedIn寫衰佢啦仲等乜

留案底啦

灣仔注意

推到佢坐監

姐係讀兩年都無就知自己咩hon? 咁快架

支那手帶撚 衰哂兩樣
見到唔洗問 打得

又周圍播毒

點解去親英國既女都要化到自己免費雞咁

叫緊

雞

比晒資料出黎全世界打啦

未grad就寫定1st class on9?

衞生防護中心熱線電話： 2125 1111 / 2125 1122 (上午八時至午夜十二時運作)

民政事務總署熱線電話： 2835 1473 (廿四小時運作)

殺

唔知刑事仲打唔打到工呢

屌你老母閪 讀lse都咁撚蠢

香港法例cap 599E 預防及控制傳染病條例
不遵守家居檢疫
最高可判罰款25000元及入獄六個月

寫email俾LSE

。

冇人聽屌
我都得咁多料炸

打電話啦
呢啲害鳩人

妖怪樣

year2 first hon???

支拿雞

仲有多單 政府個ogcio 幾時去左去

push
email可以出個template我地一齊send

舉報熱線

pushhhh

個ig又收咗皮

Lse 係名校？

有錢我都讀到

點解叫Wong dklm

send email去佢學校

可以點舉報佢？

咁又誇張左

Selfish bitch

國際學校

有錢人

Push, you’re going down bitch

所以果位巴打冇撚有錯
新一代有智識做小粉紅支那人真係好撚危險

幫推

英國係點計？點會未grad就知咩hon

打漏左個Expected喇
D柒頭gpa唔高唯有寫expected first class honor啦

有無人打定template
到時條友話自己剛剛到香港 返緊屋企
咁點應對

好樣衰 格又衰 邊個要咗佢真係做福社會

呢啲獅鳥啦，差人一見支那人當睇唔到架

扮腥港人

支那妹

有舉報熱線

year two又點知自己係first hon grad

同埋點解佢讀d野完全同political science無關
仲要join左d so 都放落cv，好似柒左d

禾巧驚驚呀DLLMCH

屌，好多人鍾意用吹hon搵intern

...alevels 考得3科 仲要一科係chinese都入到 廢到

alevel 讀chinese 個grade都報出嚟

支那人真係世界毒瘤
讀幾多書都無撚用

P

似淫娃

點解讀到一半就咁講

乜撚野women in business society都夠膽寫落去

唔好推 再推坐監

alevel chinese

支那雞

LSE year 2&3成績計Hons計double
頭一年堆100成績佔Hons比重好低架咋
不過A&F派grade好犀利平均都3,4成人拎1st畢業 同香港玩法好唔同

push, send email to LSE

Send晒比大公司會點樣架

佢讀account喎…

屌呢班仆街留學生真係要坐監

而家係咪有舉報熱線

支持比狗屌

係咩，我錯

A

明明係Wang，扮乜嘢

麻包袋大陸西

Diu

個barcode 應該一掃就掃到

打咗電話未!!!

臭雞

A&F

係街見到喪屍應該自己走定打走佢？

Will send tomorrow

推到你坐監be afraid bitch

有個channel 有啦

又係呢d 仆街

推到你仆街先

記唔記得廣東人點捉精靈

咁正

其實想攬炒 係唔需要阻止佢地 由佢地 愈多人中炒得愈快
今日係酒吧 聽日可以係食肆 一層一層骨牌
香港一早已經玩完

佢有個cv係廣州
大陸人唔緊要
但呢種賤種行為
唔該起底啦

accounting@lse.ac.uk

搵intern
Expected咋嘛 就算我依家2.5 mathematically只要我黎緊全部sem都爆gpa都可以拉番上1st hon

個人係要有幾智障先會覺得喺隔離期間偷走出去好威

推到仆街

bitches真係有樣睇 feel到佢讀iSchool入LSE巧威威果種vibe 中國人又要極端民族主義又要鬥whitewashed果種矛盾真係出晒黎唔知屋企係佢身上洗左幾多黑錢

Pish

根本唔封關就係要留條後路俾中共領導入來避

成個UK都grade inflation

死臭閪

篤灰熱線
盡量提供多d 資料,告到佢坐六個月做監躉

屌，九X又會搵消防笨柒

5293 0526‬

推到佢仆街屌你老母

有哂qr code 唔難捉啦

報警撚召喚

屌佢老母啦扮香港人
自私閪

支那狗

推到上報

唔駛去到LSE都玩得死佢啦
依家法庭咁停法排到10月開學都未審 佢返撚到去英國上課咩 起碼等多年先畢業啦

同埋 金融界由RO, CPA去到SFC啲入門牌甚至連保險牌都無得受惠於spent conviction 不論罰款定坐監只要定咗罪隔幾耐都要寫落去 有呢啲關乎誠信嘅案底都唔駛諗撈得到呢行 仲有佢有香港身份證搞移民歐美必定要拎香港良民證 有啲咁嘅案底你識飛都好難移到民 叠埋心水做大灣區人啦

推
一人一信要求accounting dept take disciplinary action

on 撚9, 大把人講撚咗N年,強國蝗蟲識喺改香港英文姓扮香港人。唔好衝出嚟柒好冇

係英國undergrad讀business拎first hon 其實唔難...

北姑扮陀地

Hi bitch

推到佢被Quit U

支那西扮外國人

就算year 1 first 同year2 佢first 咗兩個half year course, 以家都係得3個first, 條大陸妹好心一半都未有就唔好吹自己first
LSE A&F first 都只有20幾%

利申LSE grad

呢啲就報狗啦 一定好撚和味

REPORT

英國任何科拎1st相比香港 新加坡同澳洲都唔算難啦 個標準都唔同 佢地1st嘅實際要求等於其它地方嘅2:1

其實真係十個留學生6，7個都大陸仔女，自己同老豆老母口講愛國咩，個撚個唔用華為唔食中國奶粉去外國讀書， 肉酸死，以為有外國證書用曬英文就可以遮到自己支那人低賤既身份，但啲內在野，言行氣質點都改唔到，一秒支那一世支那
仲係到講咩 bitch on99食撚屎啦咁撚威 唔係外國返大陸？做咩去香港姐

我改個名叫Pierre扮時裝設計師唔通你又信？除非佢出去呃白人啦，留喺香港呃唔到任何人

點解蠢到QR code都影埋

同d影barcode dse一樣

佢嗰行A level點解我完全睇唔撚明

prepare to go prison bitch

中肺炎死啦臭雞

煲大

英國AL又易

報警或者寫email比pprb

Mon po 狗做野啦

仲有寫email去accounting@lse.ac.uk 要求佢個dept嚴懲

不過佢地玩法唔係要高等教育精英制 所以無得拎啲成績直接同香港比較

Tui

同埋好似好多人唔知...，其實是人叻讀書好成績好而去外國讀書既人係少眾，大多都係香港讀唔到書屋企又有錢咪送去外國讀呃到大部分無知既人，其實有曬例子啲偽人啊議員啊啲假學歷都係外國比個錢就有
所以除非你係讀某幾間就係勁既外國大學，唔係根本現實講句就用錢買張證書呃下師奶，所以唔明點解有時連啲後生聽到人地係外國讀書就話人勁？我就幾時都覺得係香港讀到俾支那搶曬位既大學，唔洗做黑警，勁好多

好！留返同個官講

政府: 王總個女唔罰得到!!!

舉報熱線幾多號

lm

但個問題係，班仆街有錢大陸人個個走去uk al 洗grade之後報hku

一定要舉報

自私蝗港人

推到無咗個學位
要返支那讀

請留意用詞
佢係「黎」左香港
唔係「返」左香港
鄰國人拎左身分證 香港人都唔會承認佢

Bitch pig

讀咁多書有咩用啊呢啲人..

唉 自私劣根性 用咩文化影響都無用
做返中国人啦

記者做野

支那人

LSE

推到無咗個學位

List晒自己讀過啲course出嚟做咩

推到佢仆街 lse都要

推！賤種狗！

推，害人害己賤種！

拉鳩佢中出佢條仆街啦.

Dear Department of Accounting,

A penultimate year student at your university named Samantha Wong has violated the compulsory quarantine measures implemented by the Hong Kong government. It is in violation of Cap. 599E Compulsory Quarantine of Persons Arriving at Hong Kong from Foreign Places Regulation. Contravening the quarantine requirement would be a criminal offence. Offenders are subject to a maximum fine of $25,000 and imprisonment for six months.

Not only did Samantha intentionally violate such measures, her post on Instagram is extremely rude with no sense of remorse for her actions. Such selfish act could potentially put the community at risk so I hope you would take this seriously and not let her walk away with violating the law.

推到佢仆街

推啦

個個唔同就最好 唔會入junk mail

呢啲賤雞唔中出到佢成閪窿都係我啲精都唔得

寫咗封投訴信俾LSE 大家幫幫手寄

lse仲唔勁？

其實班支那真係賤在骨子裡，冇得怪人歧視佢地

推呀bitches

賓賓

推呀推

大家諗下
班外國返嚟嘅叫受過高等教育
有手帶都巳經有咁多人出街
宜家班支那入香港叫我信佢地會自我隔離？

乜ching你食得咁偏

Push 到佢仆街

推到佢失學就差唔多

死臭雞 仲夠膽死周圍走

睇左做大陸留學生番不過都啱

讀LSE都咁戇鳩

好撚樣衰成個賓妹咁

由此可見
讀書勁≠ 智商高

Cap哂圖先啦

Dear Department of Accounting,

I am writing to infom you of reckless behaviour exhibited by one of your penultimate year student named Samantha Wong, who has violated the compulsory quarantine measures implemented by the Hong Kong government, puts the city at risk and proceed to brag about such ignorance on social media. Such behaviour is not only oblivious but also run against the fundamental trust from society and the people. Her actions are in clear violation of Cap. 599E Compulsory Quarantine of Persons Arriving at Hong Kong from Foreign Places Regulation. Contravening the quarantine requirement amounts to a criminal offence, an imprisonable offence. One would have thought that an LSE student is upright, honest and law abiding, however these characters are lacking from the aforementioned student, who highlights ignorance, no remorse and complete lack of moral judgement.

I trust the school will take actions to defend its traditions and values, to show the people what LSE stands for and what is right from wrong.

Sincerely
A concerned citizen

Postal Saving紅撚到

推
推
推

求各位手足將條女資料DM比我

[尋人啟事]
返港留學生隔離舉報專頁

----------------------------
本專頁由英國返港人士發起，目的衹在希望各位同學乖乖地留係屋企十四日
----------------------------
如果各位見到任何返港留學生無遵守隔離令，請透過以下方式舉報:
1. PM本專頁
2.What's App :
----------------------------
本專頁將會作出以下行動：
1. 資料及證據整合
2. 以電郵聯絡學生所屬學校
3. 將學生資料傳送到各國大專院校及升學顧問
4. 不排除會將所有資料轉送到學生所就讀行業的人力資源公司
----------------------------
另外歡迎各位乖乖嘅留學生加入專頁，幫手認人及專頁工作
----------------------------
康復香港 時代革命 ！

Push 去LSE

死入去做黑警性奴啦臭雞

Pish
Sent

佢連港豬都稱唔上
係支那低等畜生來的

扮晒香港人

damnn what's wrong with her

巴打好勁

should she be a Huang/Wang

全名 歲數 邊到同幾時返黎 住所

然後打衛生署熱線21251122

請支持「三不投」聯署：

做咩話自己做bitch

推呀

黃 Huang
王 WANG

周圍播毒

改名叫Samantha Huang啦

lse都未聽過？

呢啲人真係仆街到
係街上見到應該私了

又係呢啲食洋腸港女樣
應該比好多鬼佬抽插過

有無睇字？我咪講咗有啲係真勁嘅學校囉，我上面有提到呢條友係有出名嘅證書又如何，佢支那嘅內在無變過

Insight days 都寫

人黎架?

屌你老母自9私

可能請槍做功課都唔出奇

未必係高分 但一定低能

Pushhhhh

搞𨶙錯呀讀LSE，讀屎片啦仆街，投訴去LSE啦
Management 啲 contact

LSE management 個contact directory
聽日先作封投訴信template俾大家

推爛佢！

皮膚咁黑既

屌

大陸咁辛苦建立ge野一次過冇哂

犯法要坐監呀 煲大佢啦

大陸雞

坐監吧

Send email去佢間學校先

自私西英國返港無隔離出街累街坊（附圖）

賤種

支那樣 似整過容

坐監！

人渣

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

篤灰熱線

題外話
想講啲大陸學生就算去到LSE UCL但啲intern最後十個有八個都係去返中国做
想問究竟係VISA問題定係佢哋真係廢

一撚定要推死佢, 可以點做?

推到佢入警署俾狗姦

個香港籍分分鐘係佢老豆老母拎嚟洗錢

會唔會係落機啱啱返緊屋企咋 fc左未

你問下報law firm ibank 班香港人要同幾多大陸留學生爭先講

红二代？正

支那仔: Herro, my ferrow white people. I am from China. Do you like Chinese? China is the gleatest country in the world, everybody love Chinese.

白人: Nice. (oh my god, get away from me. fucking kill me already)

比D心機個二維碼應該可以重組到

香港緊係多大陸人爭 我自己都見唔少
只係好奇好多喺歐美讀晒bachelor甚至master但都仍然係返中国做intern
仲要未必係北京上海
所以我好奇啫

be afraid 點解一個人可以無腦仲要咁柒
a whore but an ugly one

#武漢肺炎
#wuhanvirus

打去衛生署舉報啦

哇好正，黑警可以捉返去有排玩，爽啦

仲咁撚串
支拿人啲格真係

應該係計嗰年成績

洋腸啱呢隻鬼妝

Visa問題 唔好笑大陸住 香港學生更冇眼睇
一般做番local firm 大firm俾晒官富二佬 尤其紅底
一般中資有晒規則唔請香港人

推到佢仆街，最憎呢d人

推柒條大陸妹 等佢冇得翻生

影衰LSE

死臭雞

Call 公安啦

呢個八婆準備喺 LinkedIn 加返自己坐監嘅 CV 啦，人生更精彩

pin 大家記得send

咬左未

Sent

刪撚晒啲post

7百萬人既努力不及一班自私精利益
謝謝林鄭bb

無用啦，cap晒

Im a bitch i am afraid

讀書讀到咁叻都無用（倫敦政治經濟學院係英國都幾西利）。讀到三觀不正

其實係要報比佢讀嘅大學

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

同考公開試影barcode 異曲同工之妙

支那咁上下

扮香港人支那妹

唔係好明

點解會計埋chinese 唔係母語就唔計??

俾人笑

報狗未

所以咪話佢on9囉 分分鐘第三科考得柒所以唔擺上Cv

好似幾正

黑警拉人未

well written mate!

拉人啦黑警

pish

呢張圖要好似文宣咁周圍貼

支那性格 之前逃離武漢佢哋都覺得好威

呢啲人真係痴撚線 快撚啲死撚哂佢

睇佢名都知支那妹啦

成個賓妹咁

佢哋英文廢到咁

有咩留返同個官講

仆街，支那種係咪都係咁衰

up

大陸雞扮abc

樓主打電話未

支那人你地期望d乜？

721831101111

Email address?

推佢老母

其實見到唔小心整爛左條手帶會點

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

自私自利

再係咁 林奠又喊多次

明明就廣州，做乜要黎香港diu

21年 LSE 先Grad, 佢點知 first class hon

Cls

琴晚聽商台王永個節目，話啲人明知剪手帶/ 戴手帶出街犯法，都要出，係因為要自反送中以來，政府做乜都要反喔，佢老母將啲on9行為，簡單一句歸咎於黃絲！仆街王永

推到你仆街

搞掂

業都未畢話自己First Class Honours

好撚醜樣

未grad就寫自己有first hon
算唔算偽造文書 虛報學歷

巴打文筆幾好

成陣大陸臭味 啲intern全部中資。去埋啲垃圾insight day都要打出黎。真係返就返郵儲呢啲濕鳩野 擺明靠關係放入去坐 好憎呢啲人

幫佢留個案底

英國除咗牛劍其他真係有錢就讀到

又未係⋯g5都唔係話入就入

大陸狗死全家

扮香港人 臭閪 推

屌你陷害香港人仲咁撚寸
真係bitch嚟

都唔知點解d人咁鍾意po ig/snapchat......🤮

公眾人物就話啫

最乞人憎係d 打卡 /食野前影相

Po上ig/snapchat......

可能我跟唔上時代 ig/snapchat po俾人睇都係想
自我感覺良好？？

IC收我但我無錢

支那狗垃撚圾

推到佢比人拉

芝麻人

推到比HR睇到 無公司請佢

報左警未？ 未嘅話做嘢

搵人send email去通知佢間學校隻支那雞隔離期間外出啦

得個A*AA 仲要有科係中文 應該G5唔計語個喎 咁都比入LSE d質素真係唉

well written

push!!!!!
fucking cunt

Send去LSE
英國好似話過會處理唔守隔離令學生

報狗未啊

sent

dklm

低分低能

好撚樣衰

支那種扮abc

Walk Away From Me 支那BITCH

今次你仲唔死

PIN

報消防

推到開除學籍

推 支畜就係病毒

accounting@lse.ac.uk??

LSE?
死返支那啦臭西

學位package買個時包左first hon

點樣取得香港身份證？到咗2047點算？

Dear Sir/Madam,

I am a Hong Konger, who is writing to complain about that a Hong Kong student of your accounting and finance programme (Year 2), namely Samantha Wong (or Samantha Wang), violated the Hong Kong government's self-quarantine policy.

According to her Instagram story, she went to the Wan Chai MTR station less than 14 days after she arrived in Hong Kong. Considering that the COVID-19, which has become pandemic, is extremely infective, this selfish, irresponsible behavior poses a great threat to all the Hong Kongers' health and safety. It also ruins the prestige of your department, as well as LSE as a whole.

I would very much appreciate it if you can take prompt disciplinary actions to show that such behavior cannot be tolerated. Attached are the evidence given by the netizens from the LIHKG forum in Hong Kong.

Yours faithfully,
Anonymous

yes
尋晚已寄

send灑email去各大投行話呢條友中肺炎周圍走同幫中資從事商業間諜工作

英國唔會比留，咩國籍都係讀完就踢走 讀醫都會踢走 只有英國passport (包BNO)有多d機會

支那臭閪想害人, 你死先

巴打好波

我講緊internship 即係未完 academic study
but doesn't matter, just out of curiosity

Sorry 睇錯有degree都留唔到所以係好難。外籍而有degree 又留到係真係好勁好勁先有機會

文筆幾好

Push, she can’t even spell properly!

pp

蝗蟲

係時候推一推

可唔可以貼link thx

報警啦

年中有關係既搵個位唔難，仲要係支那人

推 報俾LSE 知

拉咗未

要幾錢

捉撚咗佢啦

公道講句，英國嚟講insight day的確係好搶手好難入，唔係company visit嗰啲普通嘢嚟

推到呢條仆街死

推！

呢班lit shit快d死唔好累人累物

LSE 都咁撚廢

Share the template

Samanthawtx = Wang Tin Xuan?

支那賤畜周街害人屌你老味

笑撚死
吹奏埋spring intern啦

連登仔係勁spring都俾你講到咁容易

well-written wor

好熟口面
有冇人知似邊個好似係artist二代

讀stem嘅話其實唔難

Spring intern定spring week呀

睇科啦

你咁講嘅話香港啲u咪仲易入

佢個分應該入唔到三大AnF
alevel得1個A*
仲要係有埋科Chinese

得一科A*就入到LSE
有錢真好

以前讀書班frd, 有2個仲係uk讀緊書

讀左 over 10年, 基本上香港人聽過嘅 u , london 出名果堆都讀過晒, ucl, qm , imperial, kings

2個共通點都係職業兒子 同埋真係好L 有錢

其中有個 frd d 嘅, 我諗未去到大劉果d lvl, 不過屋企total 唔知有幾多物業, 淨係跑馬地都有6-7個收緊租, 銅鑼灣商廈又有幾個單位

真葡萄

牛劍都得, 你屋企sponsor 人地一幢 campus 就ok

LSE A&F個conditional offer都係AAA / IB38

其實只要你屋企有錢
一早鋪定路portfolio個畫面夠靚
好似條女咁做所謂嘅volunteer
個conditional offer其實好易meet

利申 俾LSE reject過 依家讀緊三大神科
報完外國u有感香港個制度都算公平
至少你夠分間大學就肯定要收你

Hku anf 3A ok la wor
雖然Chinese係on9咗啲嘅

睇你點define咩係公平啦，個人就覺得分數重要，passion都重要，其實uk嘅制度都公平㗎，可以篩走一班唔係真係想讀嗰科嘅人
至少你要落effort去prepare你個portfolio 囉
其實攞con offer比起你meet offer更難
利申 同你相反，quit hku神科入g5其中一間

p

貼大字報

linkedin個d人寫spring intern 咪就係week
全部april-april

屌 隻豬西真係好on9

利申 讀緊 LSE
我知條女係邊個
有冇人需要我做D咩？

p牌無力都推

起底

tui la diu li

立即舉報！

報封校方

該起既已經起晒

巴打好野

推啊 督佢出黎

有案底我睇你以後點算

我係絲😞

push this

捉到未

仲要講埋係明知自己要隔離
但特登走出街,仲要挑釁人地記得避開佢

Sor9 絲打萬歲 好人一世平安
我係Cardiff 巴打

繼續推

sd去LSE

條lit bitch死未

勁

其實推到佢成間LSE出曬名一定得 但海外大學認錢唔認人都幾難expel佢

睇人仆街最開心 支持

Dllm

呢位手足啲英文

唔推唔撚係人

無人推既

look forward to receiving your positive reply

點解支那入境唔駛手帶

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

寫得好但係我覺得LinkedIn first Hon 果段吾relevant

你最後咩Hon好取決於year 2 既成績 但係呢位同學未考year 2 final exam 依家講First Hon都係齋up

利申final year 注定冇first

應該甘講

First Class Honors = over 70/100

This student probably scored on average over 70 in her Year One courses so she put this in her LinkedIn, most students do this and it's not really misrepresentation so I think this paragraph is irrelevant and should be deleted from the email, otherwise it just makes you sound 多事

睇你老豆係乜人咯，香港都大把

屌你老母

直接私了

尤其奶共英國

唔expel佢咁樣搞到學校出名應該得罪好多人 封城嘅時候搞d咁嘅野我估check email 同處理呢單case嘅人應該好火

邊忽似留學生 似40路啦喎個樣

Push.

呢條臭雞好似邊到post 過

賤雞

就係鳩up先係misrep 囉
misstatement of fact, 未到grad 冇hon，點會有first hon

利申 hku grad

you mis-understand the logic behind the honor
1. you CAN get first hon if your score surpasses overall 70 out of 100 AFTER final year
2. however, getting 70 out of 100 in first year does not mean you have the first hon - it means you are on track to get first hon if you did not fall below. It doesn't mean you have it.
3. Academic Qualification is strictly applied. E.g. PhD Candidate, the word candidate must be used unless and until you get pass the final defence and the conferment of the Doctorate degree.
a further example, you cannot claim you are a CFA charterholder, unless you pass all 3 levels with 2 years experience + receive the CFA title from the Institute.
4. Most students in the world don't do that, simply because it is not allowed. It may be your narrow view of what means 'most'

Law友

no reliance = no mis rep

pushh

唔可以戴完手帶啱啱落機返屋企咩

any any reply